I5 Cpu 換唔換好

N年前用到E架嘅I5 4590
念近近期換啲性價比高嘅CPU 同Mainboard
有冇推薦？聽講AMD 3600 同就來出嘅3300X 幾好

冇budget:
Threadripper 3990X
Gigabyte TRX40 Aorus Xtreme

E架
念

樓主有錢

你仲要換ram